IIQE溫習谷

IIQE溫習谷
有冇人組團溫習考
或者wtsgp可以入

小弟考左3次了
佢唔俾答案你睇就話fail
其實係咪唔會考到？

有無操嗰本天書啊....操得熟既話就算唔係商科底...一望題目頭嗰句已經知道答案

IIQE考三次都唔pass，係咪應該諗下要唔要入行？

common sense嚟

再考唔到唔好再考
睇佢比你既材料 記哂佢